2018 e43 benz 解鎖Apple CarPlay 會唔會影響到架車？

一直原廠保養，驚出面車房整會影響到個原廠保養

連登冇人會揸啲咁平既車

唔會影響，返ZF都唔會影響。

幫你整嗰個，應該淨係需要插電腦改少少野， 5分鐘。

w213

Sorly lor.... 小弟窮

你個carplay有線定無線

我陶個OBD unlocker 比170人仔 unlock
仲改埋打燈打6下，parking sensor 1.5米前響同冷氣唔會30mins 熄內循環

This ?

冷氣唔會熄都幾好喎

eBay 野試過唔得，淘寶反而得
幾好用
CarPlay 個人覺得無用，但改其他野幾好用

我都陶左一個，但係用唔到，好似話2018年起生產嗰啲就用唔到

最後去荃灣$800搞掂

之前問過SA 佢地有一排幫人免費開但係最後好似有問題所以冇再做，跟住佢話出面開完如果返廠update 就會冇左CarPlay

除左淘個OBD unlocker仲要咩工具先改到呢幾樣野？

無

咁啲setting喺車入面改？定用電腦改？
利申：完全唔識

用電話行blue tooth link 住舊 OBD ii dongle 改

陶寶要打咩關鍵字？就咁OBD unlocker?

車易升

Thanks巴打

Serve開我嗰嗰話檢查到會有機會影響原廠保養

應該係無線，唔識分

有好多款，係唔係要返benz嘅款就ok

有線㗎

有冇其他巴打改個無線？？ 見到啲韓仔全部都改做無線

咁正，好平喎
我去車房熄左個停車自己熄車個功能，整左1k

自己加個 WiFi
但勁無聊